星爺一早教大家 話自己係咩人

晒時間囉埋呢d大陸明星黎炒話題，算鳩數啦你

HongKongese woo ~ 你2015先仲係講HongKonger

hongkongese

可惜佢奶共奶到出汁

拍埋晒啲咩長江7號同美人魚啲垃圾大陸劇 方棄港式幽默 擁抱支那文化
又上大陸做政協委員

我就唔信佢無收受支共利益